下次popo話多謝你反對三罷..繼續返工...

可以回佢 :「罷撚左啦屌你老味. 似你為左萬零兩萬蚊日日返工做狗咩」

反正罷與唔罷都係齋講唔使proof....當然罷左係更加perfect..但係真係罷唔到就輸人唔輸陣.屌柒佢..見今日班popo係中環講得咁開心